有冇人backup這首歌 : 盧廣伸 寒櫻 MV (OT: 蒲公英的約定)

好好聽但冇左

求影片

當年罪與佛都有好多歌冇咗了

想講真係好好聽
無哂了.......
神駒填詞個D歌好正

Channel sum up仲有146條片 不過得番30 open to public佢又唔係deleted又唔係完全private 可能以後會放返出嚟嘅